鄉議局財困末日 劉皇發兒子劉業強伸手籌旗男丁位位15000元 鄉紳為錢內鬨：抵死呀！食屎啦！ （壹週刊

#劉皇發 #鄉議局 #壹週刊

鄉議局財困末日
劉皇發兒子劉業強伸手籌旗男丁位位15000元
鄉紳為錢內鬨：抵死呀！食屎啦！
（壹週刊 Next）
Aug 20, 2020

壹週刊 NEXT
574K subscribers

新界皇「發叔」劉皇發已今辭世三年，這個已故鄉議局主席，生前周旋於政府、中方及鄉紳之間；為發展商開闢新界地；將原居民傳統權益納入基本法；兼顧各方利益，成為原局民民精神領袖，令鄉議局在他上任35年以來處於巔峰。

坐困益州？

抵死
你班仆街自己賣田賣地自己分
你班黑社會都有今日

有錢有利就唔撚理村民
冇錢就叫村民夾錢俾你地貪
收皮la

伸利原居民

抵撚死呀 咁撚愛國等遲啲中共嚟收埋你地啲地回血啦